點解神奇女人既男主角最後死左

？ 點解

人老總會死

邊個莊，邊個閒呀